原來飛行服務隊被美國制裁之後連 Windows 都唔用得

即使主要業務為非軍事亦受牽連。出口限制適用廣泛領域，包括文書處理等電腦軟件、科學設備及飛機零件。

source : On CC

隨時美國 GPS 都唔用得

要用鴻蒙

用北斗

好難CHECK住架喎

搵人舉報

遙距SHUT DOWN

上淘寶買翻版

mr. a 重未入來

支那可能有software叫辦公室文字、力点

舉報

用支那os lor
飛狗隊

力點

Procurement野多數搵OGCIO跟，至於OGCIO幫GFS買野會唔會被美國制裁就係後話

緊貼蛆囯用盜版

就算佢地買歐洲飛機 , 但如果部機關有美國技術都一樣買唔到

power point

飛行服務隊話自己同供應商傾

佢地一定200%靜靜地繼續用

屌，仲諗起係咩黎

拜登一上場咪搞返惦
小事來

還有北斗，親

其實點解冇水狗隊， d船雷達全撚度都係美製雷神公司

希望美國可以制裁埋成個OGCIO

真

其他人提交 office 檔案俾佢地都有機會奶野

um 通常都係批量援權，應該ms 要封就封到？

鄭匪月娥開心使用中

冇內鬼 邊個知

親，仲有黨呀

政府電腦文書野唔upadate應該仲可以用十幾廿年

會唔會有內鬼架

裝老翻windows

Cpu

好似20年前咁用釘窿機

感謝美國搬石頭砸港共的腳

會唔會銀行都唔用得 咁仲出唔到糧

未必會咁 但應該唔比再更新咁囉

iOS 不了 用鴻蒙啦
Apple 不了 用華為啦
Microsoft 不了 用鴻蒙啦
香港人 不了 用支那人啦

可摸耳 revoke 佢堆 key

點會呀佢開唔到姐

又或者廢左條key佢？

買嘢會經物流署買

都可以

講姐邊到check到 美國過嚟執法？

用左你都唔知, 美國都鞭長莫及

外判囉 政府最興嫁啦

電腦野會經OGCIO，其他(eg 零件)就經物流署，自己睇下物流署d招標公告就知

其實我想講淘寶果啲係正版key

篤佢灰啦
學返中國飛行咁
“起飛” instead of “take off”
“感覺良好” instead of “check”

用金山office
等睇炒粉

蛆國乜嘢都有
驚閪咩

外判比解放軍
不過之前又跌直升機又跌戰機

我估會合法地用老翻

點解制裁飛行服務隊都未制裁9隊？

真定假

正 笑撚咗

有冇卧底手足影相投訴

呢d 野實係照用啦班友
有咩咪搞Microsoft

理撚得你咩, 都執行力嘅, 燈燈上台都唔會理

唔信佢地唔用 Windows

唔好升office 365囉

果D比美國制裁既人
佢地屋企人係用WINDOWS

擴大內需
增進內循環

如果美國要認真做野，首先國務院會要求微軟追查番飛狗個licence 再 block , 如果之後有人偷裝就制裁裝果個人或用果個人，呢層要有人篤灰

唉呀，點解用美國貨，勾結外國勢力

其實procurement跟dept

留名睇飛曱甴炒機死

可能有人會督灰

procurement 係經ap grade 既人寫，之後dept出
唔係ogcio title出

777一樣照用緊FB, Windows

會唔會飛機都揸唔到

你攪清楚咩叫實體清單先，目的係想整死間野

自己落黃金買key 啦，屌佢老母

你唔係好識喎

無desktop版架喎

炒機無難度

要叫美帝開個舉報渠道

namaste

Ogcio is just a joke

加大堆飛機既GPS誤差
行山失蹤等佢救就大撚鑊

買IT嘢都係經物流署買
所有嘢都要跟足SPR

俾人揭發左只係將Android啲文件改名

兩架龐巴迪挑戰者605係加拿大造，暴政恐怖組織宣稱無影響，但係加拿大龐巴迪好多嘢係美國進口，唔止引擎係通用，航電係honeywell。

OGCIO買嘢咪經OGCIO出

不過基於人道理由多數唔會 block , 唔知有無得分開逐次行動開俾佢地用，去救人先俾佢地用

唔賣
但可以借
政府部門內部借調過去

再唔係
搵中資公司免費送俾佢

你信唔信從此所有任務都會聲稱係救人?

Merry Christmas 飛行服務隊

然後直升機係 airbus

咪傻, 除非唔用/用老翻 一追實追到

檔案用釘窿機 盲公繩
導航就用圓規間尺 磁石指南針

但部門d電腦野 唔係ogcio 出

有連力士唔怕

係唔俾用，唔係唔俾買呀

可以用倚天中文系統

飛入結界

有嘩喂Ma 🤣🤣🤣🤣

咁以後啲行山人士遇險點算仲可唔可以call 飛行服務隊？

倚天只係 dos 版os 嘅中文輸入法

GPS應該無太大影響，因為GPS接收器連電話都有，
真正較大影響係夜視鏡、紅外線光電、高空攝影機、高解像雷達，哩啲真係明顯用於監視用途。

Mr.A 仲唔上水？

咁如果繼續用
有咩後果？

我覺得唔係好關十二港人事
係美國唔想將航空技術落入中國手
驚飛行服務隊做白手套買美國嘢送上中國

咁林鄭都冇window佢點睇文件覆email?

傻閪，同供應商傾，彩你都生芒果，準備用國貨la吊你，好撚失禮你ar!

聽伊朗人講伊朗Windows 可以照用，但個零鐘會黑屏一次十幾分鐘

都係P&W Canada engine

全世界都知淋奠係唔識用電腦，佢叫啲靚print 出嚟比佢睇

金山office, 「中國microsoft」出品

飛行服務隊本來就係源自軍事單位，可以睇返皇家香港兵團同皇家香港輔助空軍嘅歷史，
宜家香港被強國化咗，美國當強國香港暴政飛行服務隊係強國軍方，其實完全正常做法。

跟ip 去 block , 不過伊朗易block 好多，因為成個國家制裁

可摸耳check倒佢個 server 用乜公司, software, 等佢server都用唔倒

就算Airbus都用好多美國零件，特別係航電同飛控系統嘅核心電子零件。

唔俾買零件真係正

直昇機最怕就係壞機
高比都係咁死

仲有擅長

緊係話無影響安撫下市民先啦
林鄭夠話生活無影響

即係物流署/OGCIO 係解放軍潛在物料供應機構啦

GFS而家係解放軍香港輔助空軍來架

美國佬又自己石頭扔自己隻腳
我地中國香港飛行服務隊唔用你係你損失

一黎我諗佢地都唔知咁大獲

解散再重組GFS飛行服務隊可唔可以用返
又例如將佢拼入毅進仔又得唔得

而家GFS係potential幫中共解放軍做南海情報收集呀

中共落order叫GFS出南海飛一轉有無得say no先

你點知的

我梗係知佢地不務正業去做邪惡野
不過事實上佢地又要救人
無左GFS 班廢老行山要人救點算

想燈燈認真做野

美國之前俾出口到香港，係因為基於英中英聯合聲明，宜家強國撕毀，香港暴政唔認，禁運埋香港都係順理成章。

無架啦, 鬼叫我地係個軍政國家生活仲要係美國敵國

你搞清楚而家係軍事級別制裁唔係為左12港人單野搞鳩GFS

可以用高德地圖

免費既openoffice用唔用得呢
雖然都應該係美國嘢

好快成個香港政府都用唔到Windows

mayday 五月天？

UOS

唔可以話完全無關，因為哩件事反映嗮暴政飛行服務隊配合強國邊防跨境行動，已經完全可以睇成飛行服務隊係強國嘅香港分支軍事組織。

點解美國制裁飛曱甴都唔制裁曱甴總部

GFS前身咪皇定香港輔助空軍

改個名又呃到下人以為唔係中國空軍分隊

照你咁講 入油都唔得啦
問題係 大把公司都唔會理
美國政府又唔會真係捉得嚴格
fb page咪仲係到

正式收皮未
唔好氹我開心

Procurement跟dept多，好少會係OCGIO跟
除非舊嘢係OGCIO main

應該真係想重點打擊支那飛機發展

不過睇到制裁飛狗，相信制裁黑狗都唔會遠，而且好大機會會包埋遮仔會

係就好喇
3萬thanks

其實唔會, EAR有分number, commercial software,cloud service同電腦都唔係入面

伊朗同北韓都買得, 要去到恐怖份子level個制裁令先唔俾賣電腦同平時d民用軟件

nvidia/amd 果d 高階chipset另計, 因為可以有AI/軍工設計用途,個EAR同平時d組裝好laptop desktop唔同

點解個個都fb fb ?

關 fb 咩事？ ,個制裁細節都唔關社交媒體事，除非 fb 有利軍工科技發展啦

cctoy真係信

唔好混淆8月起美國制裁嘅香港暴政罪犯，之前嘅個人金融制裁係禁止銀行服務，
宜家係列管清單，係美國公司出貨同服務俾哩啲組織須要事先審查，唔係個人係成個被制裁嘅組織。

歐美嘅科技出口係分咗level，
雖然暴政服務隊買美國產品服務要事先批准，但深水埗賣倒嘅Windows 10應該會批，
真正受限嘅係熱影像攝影機、陣列雷達之類。

可能已經查到一直做緊

你知唔知民用GPS有特登加誤差入去

金山WPS

即係可以制裁埋物流署?

Namaste

故意加亂碼好多人都知，
其實除咗美軍自己、美國事先批准嘅軍購同大學研究，至會用到最高精度嘅code

飛行服務隊嗰個夜視鏡好似都係審批過先畀買

警隊都未上榜, 飛行服務隊就領先

黨是你們強大的後盾，唔好埋怨! 埋怨者即係代表黨無能，撐唔住!!!

9個fps以上嘅thermo cam，就算商用都已經要申請出口證，
不過宜家係全部出口到嘅產品服務列管組織都要事先批准，軍用級就唔會批。

邊個借同免費即篤灰

海關做嘢未。有人用老翻window 啊

check唔到就唔會有咁多強制window update啦
除非永久斷網

問題係下一個部門？

可能本身已經用緊翻版

可以唔行山 信政府